Для информирования участников организации о происходящем в организации полезно использовать **внутренние новости**.

**Внутренняя новость** - это новость о событии, соглашении происходящем внутри организации.

Внутренняя новость должна сообщать о уже случившемся факте или принятом соглашении. 
